有冇人貓貓成日踢後腳打你

究竟係玩定嬲
後腳狂踢我手 又抓又輕力咬

玩

佢個樣好肉緊 係我摸佢肚佢就踢我又唔畀我鬆手

可能你隻手太肥太多肉

玩！ 貓仔好鍾意咁做！

應該係嬲你摸佢肚，我果隻比人摸到啲唔鍾意既位都係咁，對眼會瞇細啲啤人

真係好肥

如果唔係bb仔呢

佢警告你

係，所以你留意埋佢瞳孔有冇放大，有既係興奮，玩緊，縮細既係嬲，再睇埋有冇飛機耳，同條尾，有飛機耳＝唔鐘意，條尾最尾端郁下郁下係興奮，但佢大大力兩邊拍條尾都係唔鐘意

佢眼放大 尾仔郁郁下原來佢玩
不過佢唔太鍾意人哋點佢肚

如果仲係細貓既唔建議你咁樣用手同佢玩，一離細貓未必識縮爪，二離佢習慣左大個都係咁又唔縮爪你就gg，會一手爪痕。我以前就係唔識，宜家後悔到，啲疤都未消哂就又損過

佢大個仔了 大過佢唔會抓到我一大條血痕

真係好，我果隻冇救了

好想畀貓虐待

正好鐘意比貓打

試下養啦 睇下有冇機會領養到心儀貓貓
放佢入房 你爸就嘈唔到你

我隻貓蠢蠢地 唔識偷嘢食 唔會跳上枱
唔玩玩具 唔似其他貓咁有趣

大家都好變態

我個隻都係咁

你覺得佢玩定鬧豬

玩，但係當你係獵物咁玩，遲d到佢大d就會整傷你，要教好佢

村屋既朋友話你知，寧願隻野蠢好過叻。隻野有次病左，醫生話要佢少食多餐，我照做，佢唔夠飽走去捉麻雀食。我幫佢少食，佢幫佢自己多餐

貓奴係咁 會唔會有貓貓可愛圖睇下呢

佢當你係佢舊屎